聽日大家要出黎支持義士《 929日被捕者，96人被控暴動，明早提堂 》

929義士絕對需要我地嘅支持！
《 929日被捕者，96人被控暴動，明早提堂 》
星期日被捕人士，有近百人被拘留在北角警署兩日。
612 基金義工在警署外協助被捕者親友。
晚上得知，當中 96 人被控暴動。
案件將於明天早上 10月2 日 ，上午九點半提堂，地點在西九裁判法院。

點解可以無人推

推

推呀

Push.

光復香港